====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Île Seguin , Boulogne (1995)
No features found.

2. Sentence: En 1995 , à l ' invitation de Renault qui organise une consultation pour l ' île Seguin , je fais un projet avec la volonté de préserver à l ' île son image exceptionnelle d ' île-bateau .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

